吉野家我屌你老母

我決定放棄最喜歡嘅吉邊 芝士竹輪鍋
以後都唔食吉野家
吉野家垃撚圾

我都放棄我嘅野菜煎雞飯！！

支持

中學開始已經好鍾意食芝士竹輪鍋，不過我都決定忍痛放棄佢btw hktv有得買芝士竹輪，雖然同吉野家既唔係一模一樣，但都可以代替住先

我決定放棄牛肉飯

下午茶個價錢真係好抵屌
不過不了

大陸米
爛牛肉

幾平都無用

啱啱行過間吉野家爆曬

我都放棄我既牛肉飯罷食

咁細碗

唯一會食既豕肉飯

而家唔食喇